你最憎邊隻香水/古龍水味？

Chloe

chanel no5

接受到喎我反而

Push

？

比較成熟啫

ck one?